返緊工 自殺失敗 可唔可以cam工傷😞

想死

仲有地盤工程肯用你咩

又想典牙你 飲油狗

做g都叫返工架咩

人妖唔好死啊

個個都知小妹住屯門啦

飲油狗今次好波

只可以有殮葬費

你狠心掉低我地兩兄弟？

一齊死

加埋有村3個一齊死

當然唔捨得你地啦